李卓人到廉署舉報陳凱欣 姚松炎：舉報廉署可公開嗎？做法很建制！

wfc

咁快中迴力標

個人覺得對選情負面影響大過正面..
做黎做咩?

一隻手指指人

三隻手指指自己